[
    {
        "randomId": 233
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo gusa",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_4": "Imbaragasa mu kirenge",
            "correct_answer": "Ibigori bifite imisatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Ivubi; uruyuki",
            "option_3": "Ibihu, inzuki",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukara iracumita Rutare yanga",
            "option_1": "Inda mu musatsi",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Inda mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Imyashi",
            "option_3": "Umusemburo",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bana banjye murizihiwe\"",
            "option_1": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Irobe",
            "option_4": "Umuce wo mu irebe",
            "correct_answer": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirancurucumba aracura inkweto",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Inkoko mu rutoki",
            "option_4": "Inzu irimo ubusa",
            "correct_answer": "Inkoko mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore ibitoki bya so ngo biransaba inyama",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_4": "Ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_4": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    }
]